開天殺價，落地還錢，五大訴求會否升級？

當行動升級時，五大訴求依然不變？

正如Donald Trump作品the art of deal所言

做deal又夠大膽進取

Trade war deal咁
進兩步，退一步，向中方步步進逼

最起碼一定要解散狗隊